我真係認唔住 係屋企流眼淚

係第一刻知道重傷急救果陣 我心懷希望
希望你唔好離開大家

但知你真係頂唔順啦 要走啦
我真係好唔開心

岩岩看到條影片之後，我真係一個係屋企喊
如果比著我係現場，我真係會跪係到痛哭。。。。
我地永遠會記念你

黃衣烈士

加油呀巴打

唉。。。。。。